吉野家新出個鰻魚飯真係垃撚圾

d骨多撚到想成塊吐返出黎, 仲要細鰻魚飯都要收$54

54$一個你想點? 你expect日本嘅quality? 記得聽日返工呀

人哋專賣牛肉㗎懵撚

入去KFC叫big mac

你要一鳩野淋個茶落去浸佢半個鐘先好食

垃圾還垃圾 但我食冇骨喎

大家樂之前個個好似正啲